{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_042669",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H120491",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "달식탁"
    },
    "text": "月食卓\\n\nソウル江南区新沙洞541-11地下1階\\n\n韓国料理 - 一般韓国料理レストランの''タル食卓''は11:30から22:30まで営業しており、Break timeは平日15:00から17:00までです。 四季折々の名節にも営業しており、計60席があるが部屋はありません。 外から見る時から内部まですっきりとした居心地の良いこのレストランはカップルに人気があります。 天井の照明や装飾は、まるでギャラリーを思わせる古風さを感じさせます。 ここで販売されているメニューは、淳昌のコチュジャンと味噌を材料に使用し、この機能保有者の方が直接漬けた味噌として調理され、味と香りが深く多様です。 静かな雰囲気の中でさっぱりした食事を楽しみたい方は「タル食卓」を訪れることをおすすめします。",
    "QA": [
        {
            "question": "ソウル江南区新沙洞541-11地下1階にあるレストランの名前は何ですか？",
            "answer": "レストランの名前は『タル食卓』です。"
        },
        {
            "question": "『タル食卓』の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "『タル食卓』の営業時間は11:30から22:30までです。"
        },
        {
            "question": "『タル食卓』のBreak timeは何時から何時までですか？",
            "answer": "『タル食卓』のBreak timeは平日15:00から17:00までです。"
        },
        {
            "question": "『タル食卓』はどのような料理を提供していますか？",
            "answer": "『タル食卓』は一般的な韓国料理を提供しています。"
        },
        {
            "question": "『タル食卓』の雰囲気はどのような感じですか？",
            "answer": "『タル食卓』は外から見る時から内部まで、すっきりとした居心地の良い雰囲気です。"
        },
        {
            "question": "『タル食卓』のメニューはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "『タル食卓』のメニューは淳昌のコチュジャンと味噌を材料に使用し、機能保有者の方が直接漬けた味噌で調理されているため、味と香りが深く多様です。"
        },
        {
            "question": "『タル食卓』はカップルに人気がありますか？",
            "answer": "はい、『タル食卓』はカップルに人気があります。"
        },
        {
            "question": "『タル食卓』には個室はありますか？",
            "answer": "いいえ、『タル食卓』には個室はありません。"
        },
        {
            "question": "『タル食卓』の席数は何席ありますか？",
            "answer": "『タル食卓』には計60席あります。"
        },
        {
            "question": "『タル食卓』は四季折々の名節にも営業していますか？",
            "answer": "はい、『タル食卓』は四季折々の名節にも営業しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 252,
        "QA": 401
    }
}